[抵制CCTVB]抵制幫佢追客數同收視嘅HKBN

有聽過CCTVB J自己收視嘅都應該聽過「跨平台收視」呢個Term
姐係當中有部份收視係黎自OTT (遮係平時經佢個MyTV SUPER睇佢D節目)
而且由圖可見 用戶數目增加得好快

其中一個原因 相信係佢地同HKBN嘅合作
寬頻

電話

基本上可以見到你做得HKBN嘅客 就要硬食埋CCTVB

HKBN現有客嘅數目 相信呢度冇9成9 都9成有比佢塞左個TVB比你

所以要抵制CCTVB 就要抵制幫佢追客數同追收視嘅源頭先

首先
如果大家屋企有CCTVB部機嘅 可以拎去佢地鋪頭交還返個部機先(記得keep單)
一黎唔見左部機要比佢屈$580蚊
二黎唔好比家中廢老成日掛住睇CCTVB

然後
如果大家唔想幫襯 Sorry未搵到方法可以唔駛錢即時cut 但可以填定cut form

驚比Sales煩住嘅
記得打上去128 100或者3490 2020 叫佢地將你個Number 轉做唔接收任何HKBN嘅訊息
可以將電話錄音 如果HKBN再打比你可以上OFCA投訴

錄音工具

而且
租用佢寬頻網絡嘅Smartone係平一半 所以大家要小心選擇公司唔好再比人呃

最後
順便睇下HKBN員工質素

不忘五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選721 體現警黑合作，香港政權真面目。黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。727 元朗見光復香港，時代革命！

推俾用緊HKBN嘅人見到

Push

點聯絡, 可唔可以直接share?

高質宣傳

原先仲想幫趁 而加不了！！！

順帶一提
HKBN mobile plan 係用中移動線

如果你用HKBN
恭喜你data 已經交咗上中共

source: 中移動 賣全版廣告撐黑警

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白